<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<JournalItems>
    <JournalItem>
        <Id>Детские воспоминания</Id>
        <Title>Детские воспоминания</Title>
        <Description>Ох, неужели старина Освальд смог найти себе пару! В его то возрасте! Как вчера помню, он был моим слугой и держал свечу пока я ублаждал своих служанок! Ещё в детстве, когда я был совсем юным, мою лошадь кормил лично Освальд! Какой классный старый слуга! Мои родители часто были в разъездах, и только он составлял мне компанию в эти частые дни и ночи. Вечера мы проводили за чтением литературы: Шатане ты моя Шатане, и другие произведения пушкина. У него был очень приятный голос, тяжёлый и раскатистый. Таким только Маяковского читать! Ох, а как он прибирался! Диву даёшься, возможно ли такое. Вытирать пыль за такой короткий срок! Меня просто поражает его скорость работы и качество! Просто образцовый джентльмен!</Description>
        <ImgPath>Images/Childhood</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Монстры и мост</Id>
        <Title>Монстры и мост</Title>
        <Description>Надо же, в нашем имении завелись монстры. Как же так угораздило наших стражей допустить такое! Всем выговор за несоблюдение своих обязанностей! Это просто возмутительно. Простые горожане станут не в состняии пройтись по мосту - только отвлекутся, как троль схватит их за зад и уволочит в свою нору. А ведь люди хотят жить. Люди имеют свои мечты и планы на жизнь. Но им не суждено сбыться, так как под мостом обитают троли, и об этом стоит говрить громко!</Description>
        <ImgPath>Images/MonstersAndBridge</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Красные глаза</Id>
        <Title>Красные глаза</Title>
        <Description>Какой ужас! В нашем замке обитают скримеры. Точно это вино пить не стоит, это пожалуй опасно для психики пьющего. Лучше выпить пивка у конюха, так уж безопаснее, поверьте мне.</Description>
        <ImgPath>Images/RedEyes</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Портрет</Id>
        <Title>Портрет</Title>
        <Description>Поразительно красивый мужчина изображён на этом портрете. Кто же это мог быть? Мой покойный батюшка? Старина Освальд? Моя матушка??</Description>
        <ImgPath>Images/Portrait</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Древнее сокровище</Id>
        <Title>Древнее сокровище</Title>
        <Description>Такие сокровища и на моих землях! Диву даёшься как такое может происходить. Может, на моей земле несколько веков назад обитали ператы? Йо - хо - хо, запрячу ка я сокровище под старым маяком? Звучит здорово. Тем не менее, в сундуке может лежать что то полезное.</Description>
        <ImgPath>Images/Treasure</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Проклятая башня</Id>
        <Title>Проклятая башня</Title>
        <Description>Мдауш, не стоит туда соваться.</Description>
        <ImgPath>Images/CursedTower</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Таинственная незнакомка</Id>
        <Title>Таинственная незнакомка</Title>
        <Description>Кто она такая? Никто не знает. Очутилась посреди базара, со странной шкатулкой в руках. И ещё всякое ворьё промышляет, в моём то городе! Чем стража занята? </Description>
        <ImgPath>Images/FemaleStranger</ImgPath>
    </JournalItem>
    <JournalItem>
        <Id>Странный подарок</Id>
        <Title>Странный подарок</Title>
        <Description>Надо же, явилась тут, про разломы говорит, и ещё шкатулку вручила. Говорит, от неё зависит судьба мира. Какая ответственность, у меня аж коленки задрожали. </Description>
        <ImgPath>Images/BoxBackground</ImgPath>
    </JournalItem>
    
    <!--
    
    <JournalItem>
        <Id></Id>
        <Title></Title>
        <Description></Description>
        <ImgPath></ImgPath>
    </JournalItem>
    
    -->
    
    
</JournalItems>